{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76282&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주이사금빌리지"
    },
    "text": "歴史と美しい自然が調和したペンションは、カップルから団体まで収容できます。ペンションではバーベキューを楽しむことができ、周辺には仏国寺や慶州ワールド、ブルーワン・ウォーターパークなどの観光地があり、観光にも最適です。ペンションの入室は5時から可能で、退室は12時までで、無料Wi-Fiと駐車可能です。客室は禁煙で、荷物預かりとカード決済も可能です。 また、バーベキュー施設と炭とグリルをレンタルすることができ、バーベキュー施設は人数によって価格が異なり、現場で決済可能です。入室には最大人数超過、肉類、揚げ物、魚類は入れません。 ペットと保護者のいない未成年者は入室できません。ペンションのイメージと利用施設の紛失または破損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用やゴミの投棄は注意しなければなりません。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではカード決済ができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではカード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設と炭とグリルはレンタルすることができます。バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なり、現場で決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューに制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室には最大人数超過、肉類、揚げ物、魚類は入れません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと保護者のいない未成年者はペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージや利用施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションのイメージや利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には仏国寺や慶州ワールド、ブルーワン・ウォーターパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 529
    }
}